美國texas有大型槍擊案 超過20人死

Texas Gov. Greg Abbott says 20 people were killed and more than two dozen others injured in a shopping complex shooting.

Push

德州日常

槍撚表示如果個20個人有槍可以反擊

死因是你開槍太慢。早就話要練好槍法，又唔聽

Open carry